# habrababra

#####1. Какие фреймворки будете использовать для решения тестового и почему?

flask + celery потому что:
- flask - решается задача раздать данные из базы, и ничего более, нет смысла тащить в проект что-то тяжеловесное, и при этом есть готовые решения для построения rest api (flask-restful)
- celery - запускать скрипт обычным кроном в докере мне не очень хотелось, поскольку это больше про настройку кронтаба(не тривиальная штука при формировании контейнера, к чему сложности?), поэтому выбрал то, что работает хорошо.
#####2. Какая база данных лучше подойдет для хранения новостей?
Считаю что nosql бд такая как mongodb подойдет отлично для этой цели, в силу того что нет обходимости в транзациях, при этому мы храним по стуи json и не нужно думать о его структуре и миграциях. в рамках тестового задания mongodb, на мой взгляд выигрывает у того же postgresql. 
#####3. С помощью каких библиотек будете парсить страницу?
Ну как видно из req.txt - я взял bs4. Я незнаю наиболее удобного инструмента в условиях низких нагрузок для этих целей.
#####4. Как планируете реализовать обновления новостей по расписанию?
Celery с конфигом на переодические таски.
#####5. Опишите docker файл с проектом?
cat ./Dockerfile
#####6. Как бы выполнили деплоя тестового проекта?
Куда-нибудь в облако, с самыми дешовыми ценами, с поддержкой docker. ну или если погуглить, то может быть что-то бесплатное есть...